仲有冇人去緊遊行？

出去啦，仲問，要人呀，唔去你內疚一生

有呀u are not alone

快啲出嚟啦

出緊

出緊啦

去緊 但mtr好似好多狗 有冇安全路線

Coming bro

大把朋友仲on the way

諗住時代跳 有冇人知安唔安全

快啲出黎啊大家

遲到都要黎啊